香港邊間大學gym房最正？

上網都搵唔到咩資料

你有方法用人地啲gym咩

無 純粹想比較下

最少人用個個

人地有方法用晒咁多gym咩？

當然係壯哉能大啦！

中大

痕大有無gym room

Shitty for sure